主張談判既人全部都係食屎狗!!

認同

老鳳認同